記得以前一有咩差嘅政策之類 高登會洗晒板係咁討論

以前真係發現好多人關注
好多人討論
入面亦唔係講咩不了 要返工 呢啲磨滅士氣嘅說話
到底係因為連登限制左每個台淨係得三個上到熱門
呢次件事咁大都仲見唔到有咩迴響
連登已經算比較自由 多港派嘅一個群體
連呢到嘅反對聲音都咁細嘅話...
就算唔多識政治野 起碼去關注下留意下啦

一地兩檢。。。。。。。。。

連呢到啲反應都咁淡
無救了

都係中意一個時事台既時候

我都好有同感
以前呢啲事 根本成個高登都會係講緊呢樣嘢
而家連登想揾下啲人討論都要突登入時事台揾
應該係話而家啲人由雨革失敗到DQ 開始越嚟越有無力感
個個都覺得自己改變唔到
再加上大量真假難分嘅淡友係到不了 而家只會越嚟越少人理

怨唔到。。
一睇到d 為錢去七一上街班後生。 唔知想點

想問呢句廢話同不了要返工嘅分別係?

仲有啲人成日講埋晒啲咩 不了要返工 快啲移民
成日講民啲磨滅意志嘅說話真係好打擊士氣同洗腦
頭先入左個po有人話講呢堆個啲都係block過嘅人
我唔知真定假 但我都覺講呢啲野嘅人好鬼

啱 sor

好多五毛扮淡友

唔係想怪你，不過我都好明白你嘅心情
即管做引起多啲回響，fb又好身邊人又好，灰心都唔係辦法

老實講
我唔覺得呢度會有人肯真真正正認真討論
講多兩講又起晒槓
最後又係五毛港豬互屌

宜家啲無聊/恥笑posts d 正評竟然仲多個啲認真討論/決策posts